{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_051239",
        "source": "도서",
        "writer": "노애리",
        "ISBN_ISNN": "9788997686926",
        "version": "초판 1쇄",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'한국인이 좋아하는 도시락'",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2018-03-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "양촌 생 동동주"
    },
    "text": "陽村の生の濁り酒は100年続いてきた伝統方式で、国内産米と麹、大屯山の麓の天然岩盤水で作られた酒だ。白米と麹のみを原料として使用し、30日間の低温熟成方式と自然発酵でコクと清涼感が絶品の清酒だ。養村生の濁り酒は満腹の酒ではないため、伴奏で添えて飲むにも良く、ドライさと甘酸っぱい後味を持っている。養村生の濁り酒は醸造所で作られ、3代にわたって100年続いてきた伝統醸造法で作られる。醸造所は1920年に始まり、現在まで3代目が続いている。醸造所は伝統的な自然通風構造で設計され、マッコリ酒造時に発生する上昇温度と湿度などを調節することができる。養村生の濁り酒は長期低温熟成を通じて味を出すため、合成甘味料アスパタムの甘みを使わない。熟成過程は敏感なため観覧できないが、醸造所は「訪れる醸造所」に選定され、長い間使用していなかった空間を復元し、体験と展示の空間として飾っている。ヤンチョン生の濁り酒はすっきりとしたボディ感と柔らかいのどごしが特徴で、キムチチヂミと一緒に摂取すると味が良い。陽村醸造所は忠清南道に位置し、陽村(ヤンチョン)という地名を持っている。醸造所は塔亭湖と忍耐川の麓に位置し、自転車道と遊歩道とつながっている。",
    "QA": [
        {
            "question": "陽村の濁り酒は何年続いている伝統方式で作られていますか？",
            "answer": "陽村の濁り酒は100年続いてきた伝統方式で作られています。"
        },
        {
            "question": "陽村の濁り酒の原料は何ですか？",
            "answer": "陽村の濁り酒の原料は白米と麹のみです。"
        },
        {
            "question": "陽村の濁り酒はどのように作られていますか？",
            "answer": "陽村の濁り酒は国内産米と麹、大屯山の麓の天然岩盤水で作られ、30日間の低温熟成方式と自然発酵で作られています。"
        },
        {
            "question": "陽村の濁り酒の味わいはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "陽村の濁り酒はコクと清涼感が絶品であり、ドライさと甘酸っぱい後味を持っています。"
        },
        {
            "question": "陽村醸造所はいつ設立されましたか？",
            "answer": "陽村醸造所は1920年に設立されました。"
        },
        {
            "question": "陽村醸造所はどのような構造になっていますか？",
            "answer": "陽村醸造所は伝統的な自然通風構造で設計されており、マッコリ酒造時の温度や湿度を調節することができます。"
        },
        {
            "question": "陽村の濁り酒は何を使用して甘みを出していますか？",
            "answer": "陽村の濁り酒は合成甘味料アスパタムの甘みを使わず、長期低温熟成によって味を出しています。"
        },
        {
            "question": "陽村醸造所はどのような使われ方をしていますか？",
            "answer": "陽村醸造所は「訪れる醸造所」として選定され、体験と展示の空間として使われています。"
        },
        {
            "question": "陽村醸造所はどのような地名を持っていますか？",
            "answer": "陽村醸造所は忠清南道に位置し、陽村という地名を持っています。"
        },
        {
            "question": "陽村醸造所はどのような自然環境に位置していますか？",
            "answer": "陽村醸造所は塔亭湖と忍耐川の麓に位置しており、自転車道と遊歩道とつながっています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 377,
        "QA": 434
    }
}